邊到開始度賓周長度？

老老實實
會陰嗰個位開始已經摸到有條肌肉
咁係咪應該由陰囊下少少開始度？

插到幾多計幾多

膝頭哥度

由屎眼開始度起

用隻手握住，度突出黎個啲

由袋底開始度先最準

咁你唔好度埋屎眼幾深

我咪話
咁度連登仔都得30cm
渣

你夠長嘅話差嗰少少根本唔重要

我平時係係塊閪開始度

龜頭最大圓周x2 =賓周長度

由尾龍骨開始

個人係條j 既延伸，計成身高度

由條勁開始度

每個人差幾多